{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "The-K 더케이 지리산 가족호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度246%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域はどこですか？",
            "answer": "各施設は禁煙区域です。喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどのように行われますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物品の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "客室内の物品は大切な財産であり、器物破損時には賠償が行われます。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度246%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は大型車や大型バス、貨物車も利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は大型車や大型バス、貨物車も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "マットレスの交換は行われましたか？",
            "answer": "はい、マットレスの交換は完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 485
    }
}